點解我喺度笑 但我一啲都唔開心

我睇緊電視，會為電視啲白痴內容而笑，
但係內心一啲都唔開心。

我因為情緒病而放棄咗同個男仔一齊，
但當諗到佢會難過係因為我傷害佢同放棄咗佢，
而唔係因爲我嘅情緒病。

我就覺得自己真係累咗人，而家即使有人話鐘意我，想同我一齊，我都唔敢再去開始真係鐘意另一個人。

有情緒病真係唔應該累人累物，覺得自己真係個人渣，因為之前唔敢去愛又偏偏會鐘意咗人地，根本自己都未準備好開始，就向人表白。

好想封住自己唔再接觸其他人，但要番工番學見朋友做義工，而呢一切都填唔滿自己個心。

我只不過係個喺咁收兵嘅人渣，根本就無諗過同人地好好發展嘅人渣。只係個喺度FF嘅痴線西。

你做得好o岩

多謝鼓勵
我繼續做個人見人愛嘅痴線西

唔開心都正常

屌，就嚟變怨婦，明明都過咗去
仆街，咁多年嘅努力就因為個男仔化為泡影

想sick痴線西

都係嘅⋯⋯想一齊嘅都係想互相扶持

比我傷害完你自然會sick

多謝兩位鼓勵我⋯⋯我其實都想有人錫⋯有人可以一齊分享生活⋯
我之前放棄咗唔代表之後都要放棄

你知就好啦

放過其他人啦

-.-冇睇完 原來收兵扮痴線

如果我無痴線⋯⋯或者我會一早就搵到對的人，仲邊使收兵丫

有咩病 不過收兵有咩關係

啲兵仔平時做開咩

通訊兵，傾計囉⋯⋯其實都係friend咁啫
痴線西唔想累人

-.-咁就叫兵 你都係佢隻通訊兵啦咁....